[
    {
        "randomId": 774
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ruganzu araguye n'ingabo ze",
            "option_1": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_2": "Igitoki",
            "option_3": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_4": "Umwumba w'insina",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Natumba naturika ni ibuye rya Kagbayi",
            "option_1": "Amatwi",
            "option_2": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_3": "Imirizo y'inka",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Ishapure n'amasengesho"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Birafora ntibirase",
            "option_1": "Amashaza",
            "option_2": "Amahembe y'inka",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Ingoto y'umugabo",
            "correct_answer": "Ingoto y'umugabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Magurijana arajajaba I Janjagiro",
            "option_1": "Umukondo w'inyana",
            "option_2": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_3": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Umukondo w'inyana"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Aho wakabona kagutera guseka",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Agasongero k'inzu",
            "option_4": "Amabere",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ayii",
            "option_1": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_2": "Inkware",
            "option_3": "Umuzungu mu modoka",
            "option_4": "Imana",
            "correct_answer": "Umukecuru wataye ikijigo cye"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Maguru mane ahagaze kuri maguru mane ashaka maguru mane",
            "option_1": "Inkoko n'inkware",
            "option_2": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "correct_answer": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nsama ifuro ry'amata",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Inkoko n'inkware",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Abavomyi",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abana b'abarundi barasana bakiri bato",
            "option_1": "Ifurwe",
            "option_2": "Ifundi mu mamera",
            "option_3": "Umuheto n'umwambi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifurwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera nakwiteguye",
            "option_1": "Imanzi mu maribori",
            "option_2": "Akarago ko mu irebe",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Umutsima",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    }
]